遇著啲向左走向右走tutor真係慘過食屎

尤其part time讀書 堂已經少又冇交帶

同意
反對

一齊share吓遇到啲教畜 / 仆街tutor 嘅事啦

未遇過, 可惜

試過九點tuto tutor夠膽死遲成大半個鐘
仲要差唔多堂堂都遲

仲要一個唔重要嘅term講好耐好似帶你遊花園咁
佢自己自high講咗成半個鐘都係講緊個樣嘢
變咗後面重要個啲極速咁飛咗去

乜撚嘢向左走向右走呀
乜撚嘢叫撚tutor呀
大專喎大學喎
字都唔撚識打

屌你老母 向你老母左走

係我唔識打字定你唔識睇字呀
寫嘢1999咁 完全冇point

屌你老母

自己睇下打撚咗啲咩啦柒頭
人手filter

向左走向右走

個tutor真係向左走向右走

粗口我都識打
如果巴絲接受到 改返會唔會好啲?
btw 唔好意思 多謝巴打提醒 我會注意吓 只係想講吓對導師(?)嘅不滿

遇著啲撚屌人手filter會員真係慘過食屎

多謝巴打提醒
請問我重po 定係可以點做?
真心求指教 & 討論

屌你都on99 不嬲屌 你自己on9 新會員收收皮先好嗎？

唔好打5p 字同埋 唔好人手filter
唔洗重po
下次唔好

多謝巴打嘅善意批評同建議
我會注意的 第一次出post 唔知規矩 (雖然唔代表係可以錯嘅藉口)

屌你老母自己睇youtube la

屌 悔過書

變返正常都唔通順
乜野叫“遇著啲撚tutor真係慘過食屎“？